聽英文 Youtuber

有無d講英文既youtuber睇
最好就有自已配英文字幕

videnglish

你岩睇咩味9search 果d野。實有一個鬼佬你會岩睇
例如人在野/煮野食/做gym/工廠入面條生產線點行